是日推介，小牛電動（NIU）！

背景：
TSLA：過氣
NIO：一個星期升左8成，會有回吐
XPEV：單日升左3成，會有回吐

專業分析：
1. 如果話 TSLA NIO 係電動私家車的領先者，NIU 就係電動電單車的領先者！

2. 鍵盤上 U 和 O 好接近，不排除會有人本身諗住買 NIO 入左 NIU

結論：
NIU：可炒落後，吽吽吽！

笑撚左

point 2 笑左，推下

樓主想連登仔幫你翻家鄕？

垃圾
昨晚諗住入
但冇入
因為成交量太少
炒還炒 但唔會好似tsla

俾出牌㗎咩？玩具嚟喎

NIO 一年前成交量都好低

型撚到呢

電單車本身都好慳油，仲揸乜撚野電動

toys

56K 上網就夠 friend ？小牛己經有 Level 2 自動駕駛技術，拍得住 Tesla

Niu b

冇人聽我講，明派錢都唔識執 ！

point2做乜鳩

如果推得起去送外賣市場
升到咩位真係冇得估

point 2唔係講笑真係有朋友心急試過, 不過唔係呢隻

TSN?